{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/holiday-gwangan-beach-best-see-view.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Holiday Apt Gwangan Beach"
    },
    "text": "Gwangan BeachではHoliday Apt Gwangan Beachという素晴らしい宿泊施設を提供しています。 当宿は海辺に隣接した位置にあり、美しい客室、庭園、レストラン、バー、無料Wi-Fiなど様々な施設をご提供しております。 宿泊施設には寝室1つ、バスルーム1つ、ベッドシートとタオル、薄型TV衛星チャンネル、完璧なキッチン施設、海の眺めのテラスなどがあります。 Holiday Apt Gwangan Beachは宿泊客に自転車レンタルなど様々なサービスを提供しています。 釜山の中心部からは約5km離れており、周辺には京城大学、釜山市立美術館などの名所があります。 また金海国際空港とは約20kmの距離に位置し、有料空港シャトルサービスを利用することができます。 宿泊施設内には宿泊客が利用できる水上スポーツ施設、バドミントン装備、スタンドアップコメディなど多様な施設があります。 また、様々なテーマがある夕方のハッピーアワーも行われ、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。 宿泊客はアメリカ料理バーレストランで朝食、ブランチ、中華料理、夕食を楽しむことができ、日本料理も楽しめます。 雰囲気は家族に優しく、伝統的でモダンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "Holiday Apt Gwangan Beachはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "Holiday Apt Gwangan Beachでは美しい客室、庭園、レストラン、バー、無料Wi-Fiなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Holiday Apt Gwangan Beachの宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Holiday Apt Gwangan Beachの宿泊施設には寝室1つ、バスルーム1つ、ベッドシートとタオル、薄型TV衛星チャンネル、完璧なキッチン施設、海の眺めのテラスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "Holiday Apt Gwangan Beachの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "Holiday Apt Gwangan Beachの周辺には京城大学、釜山市立美術館などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "Holiday Apt Gwangan Beachから釜山の中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Holiday Apt Gwangan Beachから釜山の中心部までは約5km離れています。"
        },
        {
            "question": "金海国際空港とHoliday Apt Gwangan Beachの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "金海国際空港とHoliday Apt Gwangan Beachの距離は約20kmです。"
        },
        {
            "question": "Holiday Apt Gwangan Beachではどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "Holiday Apt Gwangan Beachでは自転車レンタルなどのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Holiday Apt Gwangan Beachではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "Holiday Apt Gwangan Beachでは水上スポーツ施設、バドミントン装備、スタンドアップコメディなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "Holiday Apt Gwangan Beachのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "Holiday Apt Gwangan Beachのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "Holiday Apt Gwangan Beachで食事はできますか？",
            "answer": "Holiday Apt Gwangan Beachではアメリカ料理バーレストランで朝食、ブランチ、中華料理、夕食を楽しむことができ、日本料理も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "Holiday Apt Gwangan Beachの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "Holiday Apt Gwangan Beachの雰囲気は家族に優しく、伝統的でモダンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 767
    }
}